今日幾點會有民間記者會？

好似冇咩消息？

我都想知，點解無人講既

今日冇

From channel

今日竟然無
煲大琴晚雷射槍啦

搞民記個班都係自己人黎
佢地每個人都犧牲自己啲時間走出黎
唔好咁高要求要日日搞啦

民記巴絲繼續加油

都要準備架嘛
好辛苦架!
支持支持

推推推

知道好辛苦 但呢啲氣過左就冇

重質不重量
唔好好似犬隻咁冇野寫就搞事搵野寫

林奠前日記者會話監警會可以處理警察濫暴情況，但又話監警會主席去咗外地，而下面的報導又顯示監警會調查進度極緩慢，我地係咪應該要盡快成立一個大的，有充足人手的獨立調查委員會去調查，以免證據被毀。

另外，監警會的職權未能涵蓋調查特首，三位司長及保安局局長。在這兩個多月來，五位高官在修例工作，其引起的一系列社會運動，扮演咗咩角色（例如：在運動中五位高官有沒有向警務處處長發出任何指令；律政司雖然澄清了不會作政治檢控，但今次事件被捕人數太多，為讓眾多的市民了解各個事件的詳情和真相，成立一個大的獨立調查委員會是極具迫切性的。

林鄭想轉移視線，話運動變咗質，我地就在下個記者會再spin 番去五大訴求（成立獨立調查委員會）度，攞民意！！！

各位巴絲大家好
多謝大家支謝民間記者會
今日唔會有民間記者會
民記團隊宜家寫得6/8 民間記者會賽後檢討同官方宣言
稍後會以用呢個ac開post
多謝大家